<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="headers">
        <item>
            Психоматрица (он же Квадрат Пифагора) - самый известный в нумерологии персональный расчёт по дате рождения.
        </item>
        <item>
            Используется для анализа, с целью выявить личностные качества и поведенческие особенности человека, данные ему при рождении.
            Для того, чтобы максимально раскрыть заложенный потенциал, при этом уменьшив или компенсировав воздействие слабых сторон человека.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="character">
        <item>
            Характер - это сила характера, амбициозность.
        </item>
        <item>
            Сектор отвечает за волевые качества человека, стремление к достижению цели,
            способность отстоять свои взгляды. Как человек принимает решения - берет ответственность на себя или избегает,
            перекладывает это на чужие плечи, предпочитает разделять с другими. Насколько высока амбициозность и готовность идти на компромисс.
            Любит человек все и всех контролировать или же сохраняет нейтральность по отношению к другим.
            Это наши желания, выбор пути к достижению цели, потенциал для развития милосердия, любви и сострадания.
        </item>
        <item>
            Помимо вышеперечисленного, сектор «Характер» отвечает за наше восприятие.
            По этому признаку люди делятся на два типа.
            Восприятие — то, в каком виде мы принимаем благодарность, относимся к себе и другим.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="energy">
        <item>
            Энергия - отвечает за умение распоряжаться временем.
        </item>
        <item>
            Это про физическую энергию и биоэнергию, концентрацию внимания (фокус) и импульс (быстроту реакции на возможность).
            От количества двоек в психоматрице зависит ресурс общения, способность делать что-то аккуратно, внутренняя системность или ее отсутствие.
            Наличие упорства, силы для достижения успеха, донорство, лень. А также зависимость от партнеров по браку, друзей, да и людей в целом.
        </item>
    </string-array>


    <string-array name="interes">
        <item>
            Интерес - отвечает за уверенность в своих силах, стабильность интереса к чему-либо.
        </item>
        <item>
            Это наше постоянство привычек, мнительность, склонность к фобиям, страхам.
            Также этот сектор отвечает за любовь к получению знаний и умение наслаждаться
            самим процессом обучения, за накопление и передачу опыта.
        </item>
        <item>
            Тройки в матрице еще показывают отношение человека к авторитетам, своему или чужому мнению.
            Насколько он жизнерадостный, как быстро впадаете в уныние, «перегорает» или начинаете сомневаться.
            Склонен ли к перепадам настроения.
        </item>
    </string-array>


    <string-array name="health">
        <item>
            Здоровье - ответственен за способность к восстановлению, физическую выносливость и трудоспособность.
        </item>

        <item>
            Отвечает за внешние проявления привлекательности и телосложение, работу органов слуха и зрения, состояние зубов и кожи.
            Количество четверок в матрице также является показателем уровня агрессии человека.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="logik">
        <item>
            Логика - отвечает за силу интеллекта, фантазию или стремление анализировать все вокруг.
        </item>
        <item>
            Это про интуицию, перфекционизм, способность не допускать либо чаще совершать ошибки.
            Про развитое творческое начало или аналитические способности. Сектор Логика говорит, какими качествами обладает человек: доверчивостью или хитростью.
            Показывает наличие чувства юмора, склонность к обману, сплетням или обсуждениям, доверие или нет действиям других.
            Насколько человек стремится планировать, анализировать, относится рационально к предметам, есть ли у него способность видеть выгоду.
            Кто умеет добиваться нужного результата с первой попытки, подмечать множество деталей и фактов, а кому необходимо совершить несколько попыток.
        </item>
    </string-array>


    <string-array name="trud">
        <item>
            Труд - отвечает за умение что-то делать руками и «ремесленные» таланты.
        </item>
        <item>
            Также, это про возможность достичь популярности и даже всемирной известности в профессиональной сфере.
            Это про то, насколько человек имеет склонность, способности оказывать влияние на массы и на человека в целом.
            Насколько склонен к мошенничеству, оккультизму или занятием гипнозом, а также к сплетням и  алкоголизму.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="fart">
        <item>
            Удача - ответственен за везение, неожиданные возможности (знакомства, предложения, подарки),
            проницательность, способность понимать поведение и реакции людей на глубоком уровне без специального образования.
        </item>
        <item>
            Также это про наличие интуиции, склонность к авантюризму, стремление получить что-то даром и легко, склонность к оккультным наукам.
            Присутствует или нет тяга ко всему запретному и криминальному — наркотикам, азартным играм, аферам и алкоголю.
        </item>
        <item>
            Трактуется коэффициент только в сочетаниях с другими секторами — само по себе никакое количество семерок не гарантирует везение и счастье.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="dolg">
        <item>
            Долг - отвечает за любовь к близким и себе, объем и запас чувства, милосердие и терпение.
        </item>
        <item>
            Это про умение прощать и выполнять просьбы, делиться или принимать (забота, нежность, подарки), чувствовать дистанцию, способность лгать или говорить правду.
            Как долго человек способен выдержать, прежде чем взорваться. Сектор также показывает наше отношение к здоровью.
            Насколько тяжело человек переживает неудачи и промахи, боится сложностей, как относится к рутине.
            Говорит о строгости, правильности и доброте, насколько оперативно человек реагируют на просьбы, умеют делиться.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="memory">
        <item>
            Память - отвечает за возможность мгновенного использования своих архивов памяти, словарный запас и развитие речи в целом.
        </item>
        <item>
            Это про наличие чувства юмора и умение обращаться со сленгом.
            Способность к быстрой или нет адаптации в новой среде или коллективе, способность и склонность к изучению иностранных языков.
            Частую рассеянность или же способность концентрироваться на задачах и быстро ориентироваться в любых новых обстоятельствах.
            Показывает насколько быстро человек умеет отпускать обиды или долго “варится” в них.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="temperament">
        <item>
            Темперамент - отвечает за влечение, обаяние, способность к нежности, отношение к партнеру, сексуальность и умение располагать к себе людей противоположного пола.
        </item>
        <item>
            Говорит о высоких или слабых сексуальных вибрациях и/или их намеренном блокировании.
            Высокой или низкой тактильности человека. Насколько человек гедонист или же конкурирует со средой.
            Есть ли склонность быстро терять интерес ко всему — как к партнеру, так и к увлечениям и даже жизни в целом.
            Или человек испытывает неизменно стабильное сексуальное желание (при условии обоюдной страсти).
            Также, это про невербальные сигналы, которые транслирует человек: мягкие, плавные движения, “бархатный” голос или же резкость в речи и движениях.
        </item>

    </string-array>

    <string-array name="cell">
        <item>
            Сектор Цель (Целеустремленность) - отвечает за привычки выстраивать очередность действий на пути к цели,
            масштабность мечты; манера достижения желаемого, способность добиваться результата.
        </item>
        <item>
            Требуется ли человеку внешняя мотивация или он способен двигаться к своим целям за счет внутренних ресурсов.
            Насколько человек имеет правильную целеустремленность и постановку задач или же петляет в достижении цели.
        </item>

    </string-array>
    <string-array name="famaly">
        <item>
            Сектор Семья - показывает отношение человека к семье, коллективу, друзьям и рутинным делам; способность на самостоятельные действия без поддержки и желание создать пару.
        </item>
        <item>
            Сектор говорит высокой или низкой инициативностью обладает человек, слабой или сильной приоритетностью семьи и традиций в жизни человека.
            Насколько способен отдалить или приблизить появление гармоничных отношений в своей жизни.
            Показывает, насколько требователен человек к себе и своему окружению.
        </item>

    </string-array>
    <string-array name="bit">
        <item>
            Сектор Быт - отвечает за отношение к деньгам и возможностям, способность накапливать, экономить и инвестировать.
            Это важный сектор для оценки удачливости и зависимостей, вероятности богатства, расточительности или жадности.
            Показывает, насколько человек мотивирован выгодой или есть склонность упускать возможности, в том числе материальные.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="privichki">
        <item>
            Сектор Привычки (Стабильность) - показывает отношение к привычкам, насколько человек постоянен в поведении, умеет ли концентрироваться, распоряжаться энергией и временем.
        </item>

    </string-array>
    <string-array name="sudba">
        <item>
            Число Судьбы - это профессиональный вектор, уникальные особенности личности, основные способности для реализации в профессии.
        </item>

    </string-array>
</resources>

