<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="character">
        <item>   Цифру «1» традиционно принято считать показателем силы характера человека. И это правильно,
        поскольку волевые качества действительно имеют первостепенное значение для жизни во всех ее ипостасях: личной, общественной,
        профессиональной.
        </item>
        <item>
             Количество «единиц» в ячейке психоматрицы – «удельный вес» данного качества,
        от значения «1» до значения «111111 и более».
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="energy">
        <item>«Двойка» в пифагорейской психоматрице является показателем энергии человека.
        Это не внутренняя энергия «ци», развив которую, можно,
        говорят, усилием мысли погасить свечу на другом конце света.
        </item>
        <item>
        Энергия, о которой говорим мы, позволяет, например, протолкаться к прилавку без очереди.
        Или позвонить «на другой конец света» тому, кто сидит рядом с горящей свечкой и попросить дунуть на нее.
        Не бог весть что, конечно, но иногда от наличия подобной способности может зависеть очень многое.
        Даже жизнь. Даже то, какой она будет.
        </item>
    </string-array>


    <string-array name="health">
    <item>Цифра «4» в психоматрице считается показателем здоровья человека в потенциале, изначально. Поэтому, с точки зрения «живого великорусского», следовало бы говорить не «здоровье», а «здоровость»,
        поскольку речь идет о врожденных данных, а не о положении вещей на текущий момент..
    </item>
    <item>
        Но, так или иначе, а показатель четвертой ячейки – это оценка физических кондиций человека – силы, выносливости, уровня сопротивляемости организма негативным воздействиям. И устойчивости его психики по отношению к внешним раздражителям – фактор,
        едва ли не самый важный в наше «сумасшедшее» время.
    </item>
    </string-array>


    <string-array name="logic">
    <item>«Пятерка» является показателем силы интуиции человека и его способности мыслить логически.
        Однако, учитывая положение этой цифры в психоматрице,
        логика не может рассматриваться сама по себе, без учета влияния остальных показателей.
    </item>
    <item>
        Если речь идет о мужчине, то «индекс» логики можно сравнить с лысиной из знаменитой миниатюры прошлых лет:
        «Лысина спереди – от ума. Сзади значит гуляет. А если спереди и сзади - значит гуляет с умом».
    </item>
    <item>
        Что касается женщин, то по вопросу наличия у них этого качества человечество к единому мнению пока не пришло.
        Видимо, здесь имеет смысл говорить прежде всего об интуиции, но интуиции,
        в каждом конкретном случае «срабатывающей» в рамках более глобального, общего направления мыслей и действий.
    </item>
    </string-array>


    <string-array name="work">
    <item>Для начала следует разобраться в определениях. Канонически «шестерка» является показателем способности к физическому труду, то есть, попросту говоря – силы, требующей выхода. Но каким именно будет этот «выход», зависит от массы сопутствующих обстоятельств.
        Илья Муромец, к примеру, землю пахать не стал, а поехал головы рубить, отказавшись таким образом от созидания в пользу разрушения.
    </item>

    <item>Поэтому сама по себе цифра «6» в психоматрице выступает, скорее, в качестве показателя наклонностей, а не возможностей.
        И «оценивая» трудоспособность человека, следует иметь в виду прежде всего именно этот «внутренний настрой».
    </item>
    </string-array>



    <string-array name="fart">
        <item> Число «7» считается числом божественного начала во многих древних культах. «Семь плеяд», «семь шагов Будды», «семь дней творения» и так далее. Нумерология определяет цифру «7» в квадрате Пифагора как показатель везения, удачи. Того же «божьего промысла».
        </item>
        <item>По вопросу, касающемуся «механизма действия» этого фактора, выдвигалось и выдвигается множество теорий разной степени достоверности. Наиболее «приемлемой» выглядит следующая: у Творения есть некая конечная цель, а поскольку все мы – часть Творения, то каждый из нас наделен определенными функциями для ее достижения.
        </item>
        <item>И природа «следит» за тем, чтобы мы не «отлынивали» от их выполнения. Поэтому она не только снабдила Ньютона изощренным разумом, но и позаботилась о своевременном падении яблока ему на голову. Именно с этой точки зрения оценивается показатель «семь» в психоматрице человека.
        </item>
    </string-array>


    <string-array name="dolg">
    <item>
    Цифра «8» в психоматрице – показатель чувства долга. Можно назвать это ответственностью, можно – порядочностью.
    Но как его ни назови, это «краеугольный камень», первооснова для формирования личности.
    Именно это чувство является мерилом справедливости воздаяния за добро и зло и нравственным цензом, позволяющим отличать одно от другого.
    </item>
    </string-array>

    <string-array name="memory">
        <item>
        Цифра «9» в психоматрице считается показателем таких качеств, как ум, память и способность к ясновидению.
        Чтобы понять, как все это взаимосвязано, приведем общеизвестное объяснение феномена мудрости стариков.
        </item>
        <item>
         Почему пожилой человек, неспособный вспомнить, куда дел очки,
        может в то же время предсказать последствия тех или иных действий и дать ценнейший совет,
        который впоследствии покажется неискушенному человеку явным примером ясновидения, чуть ли не мистикой?
        Да просто потому, что долгосрочная память у стариков лучше краткосрочной, они мысленно объединяют все похожие случаи,
        о которых помнят, и «выдают» результат статистического анализа. Вот так просто.
        </item>
        <item>
        Цифра «9» – это и есть индекс способности к анализу на основе памяти и элементарной рассудительности.
        </item>
    </string-array>

</resources>