<resources>
    <string name="app_name">Numerology</string>
    <string name="banner_1">R-M-3095140-1</string>
    <string name="banner_2">R-M-3095140-2</string>
    <string name="banner_3">R-M-3095140-4</string>
    <string name="banner_4">R-M-3095140-6</string>

<!--    Диссонанс-->

    <string name="one_dis">Диссонанс.
            Сектор Логика требует обязательного использования своего потенциала.
        В то же время, для сохранения интеллектуальных способностей и психического здоровья, этот сектор
        нуждается в постоянной разгрузке при помощи общения в том числе. А ослабленный сектор Память избегает
        общения, не хочет смены локаций и вообще склонна к замкнутости. Это делает  невозможной качественную
        разгрузку Логики. И, как следствие, потенциал этого сектора может обернуться против его обладателя.</string>
    <string name="two_dis">Диссонанс.
            Перегруженный показатель сектора Здоровье требует реализации, в том числе вербальной (вокал/смех/общение),
        а ослабленный сектор Память блокирует эту реализацию, так как нет надобности в общении. Человек трудно
        распознает свои и чужие чувства, может быть косноязычен и резок, что тоже затрудняет общение. В таком
        случае ослабленный сектор Память является сдерживающим фактором, способным приводить к разрушительным процессам
        тела и психики, снижается иммунитет. Для разгрузки нужны разные виды активности: социальная, физическая, вербальная,
        а они затруднены.</string>
    <string name="three_dis">Диссонанс.
            Чувств много, но могут быть проблемы как с их идентификацией, так и с их вербализацией (высказыванием). Возникает
        "замороженность чувств". И это риск психосоматических заболеваний - невысказанные чувства буквально "застревают" в теле.</string>
    <string name="four_dis">Диссонанс.
            Человек инициативен, перфекционист, готов выполнить задачи точно, четко, идеально. Однако, рассеянность
        ослабленной памяти может создавать впечатление халатности, невнимательности или даже глупости. Но на его
        способность к пониманию причинно-следственных связей это не влияет, она по-прежнему остается его сильной
        стороной.</string>


    <string name="five_dis">Диссонанс
            Потребность высокого сектора Быт сохранять ресурсы (заработать, сэкономить, накопить) вступает
        в противоречие со щедростью высокого сектора Долг, который склонен отдать другим своё, да и зачастую
        в силу мысленных установок склонен порицать богатство.</string>


    <string name="six_dis">Диссонанс.
            ЧС4 требует работы в команде, партнерства, а Семья 3
        имеет программу разрыва и сложности в построении долгосрочных отношений.</string>

    <string name="seven_dis">Диссонанс.
            Высокие требования к себе, к своему результату. Есть уровень(планка), на который
        человек опирается при достижении своего успеха. Однако, сектор Цель притормаживает
        его, и он, что называется, пробуксовывает. Это сложное эмоциональное состояние способно
        загнать в тупик: человек знает чего достоин, но пока не имеет этого. Чувство недооцененности
        может сильно огорчать и даже привести к депрессии</string>

    <string name="eight_dis">Диссонанс.
            Высокие амбиции, большой аппетит в желаниях, но для удовлетворения своих желаний человек
        совершает недостаточное количество действий, предпочитая "режим ожидания ", и, соответственно,
        появляется ощущение неудовлетворенности от того, что цели не достигаются.</string>


    <string name="nime_dis">Диссонанс.
            Диссонанс возникает из-за противоречий внутри человека и попытки ответить на вопрос:
        "Чего я истинно хочу?". Невысокий сектор Характер часто испытывает сложности в определении
        своих желаний из-за сниженного уровня амбиций. Желание статусности, как компенсации такого
        характера, часто приводит к тому, что человек тратит больше, чем зарабатывает или работает
        за статус (звание, чин, должность), не обращая внимание на материальную составляющую.
        Но высокий сектор Быт требует материального результата, а человек сосредоточен на другом.
        Может быть и обратная ситуация: человек идет за материальным результатом, а потом поднимает
        свой статус покупками, брендами и т.д.</string>

    <string name="ten_dis">Диссонанс.
            Ресурс времени и сил ограничен, а расходуется на обслуживание излишних привычек и
        соблюдение каких-либо ритуалов. </string>

    <string name="elevan_dis">Диссонанс.
            Мечта масштабна, а сил и времени на достижение нет.</string>

    <string name="twelve_dis">Диссонанс
            При ослабленном секторе Энергия человек плохо ощущает время. Перегруженный сектор Логика
        провоцирует дофаминозависимость. Бесконтрольное погружение в игры и социальный сети быстро
        истощают ресурсы сил и времени, происходит биоэнергетическое опустошение. </string>

    <string name="thirteen_dis">Диссонанс
            Нехватка времени на общение, а ведь сильный сектор Память требует вербальной разгрузки.
        В противном случае появляются обиды, раздражение. </string>

    <string name="fourteen_dis">Диссонанс
            Установка: "Будут у меня деньги, тогда и буду работать активно". А правильнее будет -
        “Буду работать активно, тогда и будут деньги”.</string>


    <string name="fifthteen_dis">Диссонанс.
            Обладателю данного кода не на что опереться для достижения цели: нет инициативности, отсутствует
        понимание выгодных возможностей, при этом свою цель он видит конкретно, знает чего хочет
        и как этого достичь, но постоянно находится в состоянии ожидания и мотивации на результат
        тоже нет.</string>

    <string name="sixteen_dis">Диссонанс.
            Раздражительность, негативизм, отрицание новых знаний, присущие перегруженному сектору Логика,
        не дают проявиться сильному сектору Интерес, который склонен к накоплению опыта
        и позитивному мышлению.</string>

    <string name="seventeen_dis">Диссонанс.
            Заполненный сектор Логика обладает хорошими аналитическими способностями, быстротой
        реакции, старается избегать ошибок. Сильный сектор Логика - основа перфекционизма.
        А сниженный показатель сектора Цель - это не только отставание психофизического развития,
        но и в целом поведение человека, которое в народе называется "доходит как до жирафа".
        Это мешает полноценной реализации сильного потенциала сектора Логика.</string>


    <string name="eighteen_dis">Диссонанс.
            Ответственность сильного сектора Долг сталкивается с инфантильностью низкого показателя
        сектора Цель.</string>


    <string name="nineteen_dis">"Диссонанс.
            Талант рук, популярность могут не проявиться в полной мере из-за сниженной инициативы.
        Или же низкий коэффициент сектора Семья может создавать хаос, ухудшать качество выполненной
        работы."</string>


    <string name="twenty_dis">Диссонанс.
            Хорошему организатору и/или руководителю очень важно уметь делегировать ряд задач, а также уметь
        отдавать ответственность за эти задачи своим подчиненным, а сильный показатель сектора Долг
        мешает это сделать, предпочитая всё "везти на себе".</string>

    <string name="twenty_one_dis">Диссонанс.
            Гнев и агрессия, которые есть при перегруженном показателе сектора Здоровье, буквально
        заперты внутри - сильный сектор Долг не дает им проявиться, что приводит к аутоагрессии,
        возникает множество рисков в сфере здоровья, включая онкориски.</string>


    <string name="twenty_two_dis">Диссонанс.
            Сильный риск перегрузки нервной системы. В случае конфликта человек с такими показателями
        склонен к быстрому прощению, всю нагрузку он берет на себя. Ищет оправдание поступкам других,
        что-то положительное как в их действиях, так и в целом в ситуации.
        Может высказываться негативно, но только, если спровоцировать выплеск эмоций. Зачастую,
        сдерживает проявления агрессии.</string>


    <string name="twenty_three_dis">Диссонанс.
            Для реализации ЧС5 необходимы перемещения/путешествия, а острой потребности в этом нет из-за
        ослабленного сектора Память. ЧС5 одно из самых нестабильных и требовательных.
        Для его удовлетворения нужно соблюдать три критерия: сильные впечатления; смена декораций,
        новые люди.</string>

    <string name="twenty_four_dis">Диссонанс.
            Человеку важно самореализоваться и менять локацию для здорового состояния психики.
        Главной ценностью ЧС5 является профессиональная реализация. При сниженном показателе сектора
        Цель - успешная профреализация может быть отложена во времени.</string>
    <string name="twenty_five_dis">Диссонанс.
            Есть потребность в ласке, сближении, любви, но низкая инициатива сектора Семья склоняет
        человека занять выжидательную позицию.</string>

<!--    АМБИВАЛЕНТНОСТЬ-->

    <string name="one_amb">Амбивалентность.
            Страх ошибиться и желание доминировать, по причине того, что логика всегда знает,
        как нужно лучше сделать.
    </string>
    <string name="two_amb">Амбивалентность.
            Проявления сильного сектора Быт можно воспринять как позитивность высокого сектора
        Интерес, а это акцент на пользу во всем, то есть тоже оптимизм. Потери настолько болезненны
        для сильного сектора Быт, что он вытесняет негативные чувства и буквально выжимает пользу
        из произошедшего. Врожденная способность искать что-то полезное во всем - именно это
        качество помогает ему "не опускать нос", что со стороны выглядит как оптимизм.
    </string>
    <string name="three_amb">Амбивалентность.
            Доминация и инфантильность в одном “флаконе”
    </string>
    <string name="four_amb">Амбивалентность.
            В одних обстоятельствах человек проявляет сильные амбиции, в других - жертвенность,
        сильную заботу и ответственность.
    </string>
    <string name="five_amb">Амбивалентность.
            Амбивалентность между родительским кодом и сниженной ответственностью ослабленного
        сектора долг и/или низкой инициативы. Родительский код проявляется в опеке и контроле,
        но при этом есть желание сбросить с себя ответственность за принятие решений,
        или вообще нет особой привязанности и ценности отношений, а также инициативы
        по налаживанию отношений.
    </string>
    <string name="six_amb">Амбивалентность.
            Сильная, маскулинная женщина, с одной стороны, а с другой - присутствует поведение
        "вечного ребенка".
    </string>
    <string name="seven_amb">Амбивалентность.
            Желание возложить ответственность на окружающих и получить заботу, но при этом
        умение быть ответственным там, где это выгодно, умение распоряжаться финансами.
    </string>
    <string name="eight_amb">Амбивалентность.
            Трудоголик, но в быту менее активен, чем в работе.
    </string>


<!--    Дисонансы + Амбивалентности-->

    <string name="dis_amb_one">Диссонанс + амбивалентность.
            Диссонанс в том, что человек, благодаря стабильному сектору Интерес умеет проживать
        процесс, однако низкий темперамент хочет конкуренции и подавления. Т.е. одно другому мешает.
        Несмотря на возможность получать удовольствие от процесса, все равно сохраняется желание
        быть сильнее, конкурировать.
    </string>

    <string name="dis_amb_two">Диссонанс + амбивалентность.
            На человек можно положиться как на личность. Однако, по большей части, он чего-то ждет
        от жизни, надеется на удачный момент. Есть ответственность, важный для
        семейности показатель - сильный сектор Долг любит что-то объединять, скреплять,
        держать, заключать в рамки, правила и нормы. Однако, низкая инициатива, даже при
        желании может не переходить к действиям. Человек может быть терпеливым и ответственным,
        но проявлять халатность в жизни по причине привычки ждать лучший момент.
    </string>
    <string name="dis_amb_three">Диссонанс + амбивалентность.
            Диссонанс касается перегруженного сектора Логика и ослабленного сектора Память,
        а сильный сектор Семья дает амбивалентность. Например: человека раздражает глупость людей,
        но при это он стремиться быть помогающим специалистом.
    </string>
    <string name="dis_amb_foure">Диссонанс + амбивалентность.
            Человек не сильно старается, но его волнует результат - проявляется как
        амбивалентность. С другой стороны, человеку нужно двигаться, чтобы получить хороший
        результат, а есть внутреннее убеждение: "Будут у меня деньги, тогда и буду работать активно".
        А правильнее будет - “Буду работать активно, тогда и будут деньги” - это уже диссонанс.
    </string>


    <string name="twenty_six_dis">R-M-3095140-6</string>

</resources>